何雁詩，Yanny，唐詩詠，連登仔係咪捧咩人都撞車

已經唔計舊壇果堆吳若希，黃翠如

有捧過咩?
樓豬覺得捧人係咩定義?

唔係應該係TVB燈神咩？今年捧個死個。

呢幾年